美參議員科頓：無庸置疑中國是美國面對的第一大威脅

絕對冇講錯